個mon玩lol個時冇左條邊

無啦啦冇左d位，點可以set返好

有冇人知點解

起入面較番個解像度

畀番個moon人啦

洗唔洗遮名呀

驚死咁款on99

痴撚線 保護人地私隱都要鬧一餐

無人識佢呀

遮名都鬧 邊個on9?

alt + f4

有冇識呀

遮名有咩問題？

痴撚線
遮名都屌
發神經？

入game 改解像度得唔得

試過但唔得

呢班人都痴撚線
遮名都屌
你老母俾狗屌
你唔屌返隻狗
on99

有冇人解決到我個問題

遮名都要Hi ，邊個先係低端垃圾

試下禁下個mon 嘅auto adjust?

木牌場

HI你老母

唔得